當係街度聽到d暴徒收錢，你要。。。？

我諗而家係街度成日都聽到d廢老藍絲話暴徒收錢
尤其d長輩如果對你好既 佢地會勸你同你講人地激進暴徒收錢 等d普通人賣單 點解你地咁蠢？

總之佢地心態就係你地咁做好蝕底 幫左d「外國勢力」達到佢地既目的
但其實各位手足要比佢地覺得其實佢地都好蝕底就得 講多幾次佢地真係會覺得自己好蝕底 自然就會講少左

不要說：佢地冇收錢 個個為良心出黎

試着說：其實而家講句野 維護下政府都有錢收 點解你地咁蠢唔識去拎？
比d私煙阿 三毛五毛既新聞佢地睇 有線幾年前都有新聞
遊個行去下撐警集會又有1000蚊

光復香港 時代革命